如果今晚上鳳凰山會唔會好大霧?

會唔會好大機會好大霧睇唔到日出?

同埋上面大霧既情度會唔會危險?